Kubbijas kaibas Kui Hindo Mihkel om käsko sano moisa poolt, et temma piddi Jalksi teomees saatma ent temma es wabbanta ja es sata ka.  toine päiw Saij Moisa poolt käsku Hobbesega teole sata Warpussest kartohwli weddamisse päle ei olle wabbantanu ei olle ka teo meest saatnu moisa wallitsus kaibap et Koggokonna Kohhus selle ülle moistap.
moistetu selle wasta pannemisse eest 20 loki witsuka
pa Kohtomees Peter Urberg
       d     d  Juhhan Lukaz
d Jaan Mandel
